一早起身發現手指僵硬哂伸唔直

右手僵硬左 要用力先打開到隻手 一唔用手就會合番埋 而且仲會手震 左手冇問題 有冇人知咩事 打算過多陣都係咁就睇醫生

中風?

神經元病變/頸椎問題，要睇醫生

扎住隻手瞓覺？

即刻去睇

now!!!!!!!!
可大可小!!!!!!!!!!!!!!!

廿幾歲就中風

你中左G virus

快啲去快啲去!!!!!!!!!
睇咗先知咩事!!
希望你冇事
但呢家嘢有事就可能變好大件事
愈早發現愈好

死左

不是中風，唔好嚇樓主。但樓主你要去睇了，呢啲簡單既可能食一排類固醇就好返，嚴重既會惡化

樓主你今日真係要聽小弟嘅勸諫
即刻出門口睇醫生
戴口罩

原來咁大件事 即刻去睇先 睇普通門診夠唔夠

屌咁撚恐怖仲上連登問
即刻飛的去醫院啦

要睇急症？

諗住睇下隔一陣會唔會冇事 宜家出去睇啦

你打去睇下bk唔bk到即日睇
冇就去急症室

坐的士飛養和opd啦

睇急症啦
戴口罩 著d可洗既外套 返到屋企要消毒

呢啲可以拖下既，又唔駛飛的

UMNL

你想隔幾耐？你去得睇醫生黎都起碼半個鐘啦，到時無事咪返轉頭囉

應該係你個腦入面有問題（可能係腫瘤），又或者脊髓有問題（大概係C8位置），導致上位神經元損傷（UMNL)，症狀就係手指屈肌肌張力增高